有無人記得反斗靈貓

細個睇好多笑點都唔明
啱啱睇返發覺套戲真係好正
好耐無試過有套戲睇到我真心咁大笑